脊骨好易咯咯聲

其實都好多年
向後扭一下個身
就會聽到脊骨由上而下
好似做泰式按摩最後一招咁
咯咯咯咯咯聲

到底係咩原因呢？
我唔洗點企，反而成日坐

冇咩事，好多人啪咗幾十年都係咁

平日大幅度擰腰都會

我都系，好耐之前問過醫生話冇事，好似系天生嘅

我都系，好靜嗰時系會有少少尷尬，不過唔知系咪遺傳，娘親有退化關節痛要打透明質酸

姿勢唔好，長時間拉住個關節，令個關節囊都緊埋，當關節幅度一大扯到個關節囊就會啪啪聲。
平時多啲起身做啲無阻力既大幅度伸展操活動下關節，練下後背同核心肌肉，否則遲下有機會發展成頸椎病同腰椎病